有無巴絲覺得自己有自殺傾向……

覺得自己好無用 好容易自卑
有時係街見到馬路有車經過會好想衝出去
又會諗跳樓/𠝹手/食安眠藥
又會諗如果有絕症咪幾好有藉口死

有需要可以搵專業人事幫忙 小心抑鬱症

我都有打算睇下心理醫生

想死但係又唔敢死 真心覺得自己無用

真假難分

真 唔會係呢d事情度假膠

搞咩咁抑鬱

得精神科醫生或臨床心理學家
如果負擔得起建議及早求醫可以早日康復

其實主因係自己無自信 太完美主義 搞到對自己好多方面都唔滿意

完美主義
咁應該係你太有自信
而你又好多時候達唔到自己要求
搞到自己好大壓力喎？

Try to relax
It’s time for bed

其實都係 好多野都要求自己要做到最好 但又好難做到最好 少少不完美就會唔開心

人無完美呢～
不要把自己當機器來看待
攰了就休息一下
失敗就 停一停 之後再接再厲

你仲識求救嚴重極有限

有無諗過係撞邪

呢家都儘量學緊接受自己不完美之處 btw多謝絲打

唔會掛

知自己未死得住，仲有好多責任要揹

相信你既優勝之處亦有很多
所以你既不完美之處
可以由優勝之處cover得到既

宜家有無好返d

但係自己太執著於不完美之處 希望可以改善到

等緊可以安心死嘅一日

總有一死

我同你一樣已經交低晒。
但我最frd果幾個以為我講笑

我只係同左一個我最信任嘅人講，佢知道我係認真
以為我plan緊自殺，我話冇
但其實我交低身後事已經算係plan

兩個巴打幾多歲

我就快20

冇 掉返轉對死亡相當恐懼
諗起人總有一死依個事實就好不安

以前都試過咁
嗰排失埋眠
同朋友講 個個以為我講笑
試過衝左出馬路 不過啲車避左我 最後冇事
然後嗰陣好似睇新聞透視 講情緒病 先發現自己好似中哂啲病徵
再過左排 積積埋埋 終於頂唔順 對住嗰frd喊左次
之後就冇事
一定要揾人傾訴 最好社工同專家啦
如果嗰陣冇嗰個frd 可能我都唔係到

我真係差唔多日日都係到諗點自殺係令自己舒服d
但係依加未係時候

19

間唔中先會諗點自殺，但個腦周不時都有自己喪禮嘅畫面

是

一個月一次

忙到冇時間諗點自殺
我就係諗開左先會揀死

有時有d野 就係咁邪 你愈衰愈跟實你
想整死你

但你幾時開始有自殺傾向

通常咁諗都係因為不幸
試過發夢自己死左
去搵返識既人全部見唔到我
好唔開心，喊醒左

幾年前已經有，中途有好轉過
但呢一兩年知道除左死都冇得我揀
我有認真諗過自己嘅人生，但諗開左嘅結果就係咁

自己小心

未到絕路 都唔好話自己唔死唔得
懷胎十月唔易 出世唔易 行得走得唔易
無論貧富都總有一死 到時辰到個陣唔到你話事

幾辛苦都要爭一口氣
如果有一日搵唔到做人既意義
諗下點解自己咁廢 搵唔到個意義
比個理由 自己行落去

一樣 以為自己開緊post
個腦會不自控地浮現自殺既畫面
見到車會想沖出去 見到路軌會想跳落去
會諗自己自殺前寫定遺書 寫啲乜

繼續行落去 總有一日會搵到

我相信命運係掌握係自己手
人生意義其實可以由自己註釋

唔在乎有無人相信
我相信自己 肯定到自己就夠

有無幻想過未出世比臍帶勒死就好了

一直都覺得寧願老豆老母當年落左我好過